POOPOO最愛 銀龍白汁飯

良心銀龍 大家！一定！要幫趁！
你說對不對！

銀龍白汁飯 未聽過就google下先

吓

淡奶

岩啦
慰勞阿sir

8630 ?!

飲白汁奶茶，嘴唇生梅毒

一定要幫襯
全力支持

銀龍汁飯

仲著住i love hong kong/ 警察

表揚沙展4588

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

啲黑警笑得好開心

有number

去埋食物銀行拎飯吖笨

q

成間嘢無樣食得人

推
尋日已經同藍衫食完飯

人形豬

銀龍招牌菜

利申: 無食過亦唔敢食

銀龍集團係藍

茶走

老闆娘鮮製白帶飯

幫佢叫外賣 比popo地址 兩邊一齊仆街

咁肥都可以做警察，真係笑死人

飲完食完, 又有氣有力出去犯案了。

一犬一杯 嗰日個廁所咪好臭

呢間銀龍同果間銀龍唔撚同架喎

警渣

邊間打邊間

全部餵狗都俾人告虐畜

呢間係鯉魚門銀龍，唔係連鎖嗰間

由細聽到大 中學有同學杯奶茶飲到底有小強

個間藍唔藍

最驚班狗唔去食白汁飯

我想講。。。佢間嘢係鯉魚門三家村入面！

銀龍狗飯 不了

隻奶茶雞好似話係攞全港奶茶冠軍嗰啲嘢！

香滑臭襪奶茶

死臭閪唔死都冇用

銀龍秘製白汁

只有深黃嘅廚師先煮到最正宗嘅銀龍白汁飯

老闆娘同警畜有冇做過愛？
啲奶茶用條臭閪啲奶沖嘅？

唔怪得啲警畜笑淫淫咁

我以為你話佢d汁深黃

好似好正

呢間嘢有次見到有隻米奇 大家唔好食

成日有蛋白質補身

識幾個入面做既係深黃

睇到我好爽
同幫人含撚冇分別

1滴精 3滴血 夠哂補

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢間同白汁個間唔同
不過白汁信間唔方好野

藍嗎

唔知，不過間野本身都閪

講還講

呢個係鯉魚門嗰間銀龍

祝佢次次打風都浸閪曬佢。

有咩分別都係咁難食

老細細藍
廚房伙記就唔知啦

正呀 等執啦仆街餐廳

eat shit la 銀龍